[嚴重警告] 唔好再用炸彈玩膠

極重要 唔好再用炸彈玩膠
極重要 唔好再用炸彈玩膠
極重要 唔好再用炸彈玩膠

我唔知上次深水圳玩紙箱條友咩居心
咁樣做係極危險，同埋唔負責任

第一次撚狗係好過癮，元朗已經開始有手足模仿玩膠紙箱炸彈，如果繼續落去成為趨勢，每次發夢都出現既話，手足對呢D紙箱警覺性會大減。

如果中共無晒棋， 玩堅野既話，個個都以為係膠彈，附近既手足係會全滅。

中共仲可以大條道理話，我地自己友炸彈誤爆，係一d 責任都唔撚駛負。

唔好以為敵人好on9, 六七暴動翻版佢地係堅做得出。
炸左一次，基本上就已經gameover。

上次個手機土炮好可能只係序幕。
請提高警覺

我再講多次
玩紙箱膠彈係會害死手足
請用腦諗清楚先再做

其他手足再見膠彈請避開

幫推

Pish

樓上唔好當玩
真係好危險

連登仔：
on9
block
不推文
左膠
上一頁
拉
5毛
呀sir

如果中共無晒棋， 玩堅野既話，個個都以為係膠彈，附近既手足係會全滅。

中共仲可以大條道理話，我地自己友炸彈誤爆，係一d 責任都唔撚駛負。

推

這裏是child登 樓主rip

補圖
我見到個心寒一寒

屌拿聲
人命拎黎玩

出多幾次
個個拎個紙箱出黎
邊個知堅定流

記住67都係咁收皮

推

我無見post討論
岩岩見到立場張相先覺事態嚴重

推
的確要防

67 係中共亂炸人

回帶番工賊黨搞嘅67暴動亂炸人而收檔
個人認為真係要防假彈中混入真彈

仲有人清醒仲好d

三權合作都唔係第一日

我地就為左反抗呢樣野而戰架

無啦啦兩次都有呢d詐彈
真係好恐怖

手足唔好拎呢d野玩

要玩膠既
請用投擲式

你地明我講乜

推10次算

推9

8

各有各做
不完美可改善
臥底做
你自己落去同佢講
核彈都唔割

贊成 推推推
火魔法啦

記得67暴動！仆街黑警卧底擺個真嘅就累死手尼！

唔係講笑，用腦做事！

Yes sir

呢啲軍師 po 好撚on9

咁你乜睇法呀手足?

咁你不如話有鬼會用汽油彈炸死手足市民算啦

火魔法係人都見到
詐彈你撚知佢堅定流

同埋咁放係街
目標係乜?

拉

7

6

push

狼來了心態
有一次比Popo
屈9自己手足就大獲

唔建議再用

的確唔係冇可能

行得正 企得正 做咩要驚?

屌
可唔可以唔好用再呢個字

嗰個紙箱係手足幫磚穿咗底後拎唔切走就咁放路中心

你地可唔可以唔好再屈手足放炸彈

好地地叫人唔好用詐彈玩膠未算
硬係要用個再字

個撚個都係咁
唔知係咪全部都係鬼嚟

由之前老屈人整TTAP
到近期手機遙控
再到近黎出紙箱

成條Line黎
手足要小心

講得啱 唔好俾炸彈中共炸手足

咪玩詐彈+1

屌你
第一次就算

元朗1021又有一個呀
去立場睇下啦

同火燒地鋪個原質一樣，一樣會 傷害無辜嘅行為要停

依家玩膠，下次就會比人用狼來了嚟 賊贓嫁禍

推
一陣對家老屈 仲要黎真就大獲

不割

是旦啦
玩完話係黑警自編自導自演咪搞掂囉
咁耐都重要教

同意 推

今次都會係

同意 小心false flag

Block

炸完手足先講?

真係有人咁做可以即刻制服佢，check身份，炸彈點知邊個放，幾時放

唉…… fine

真手足唔玩膠
你點控制假手足唔玩？
唔好講到我地真手足唔做 就無人會屈我地

Push

pish

完全同意 唔撚明搞乜撚野膠彈😡

唔捉鬼
但此風不可長

所以 請玩真彈 手足見到箱一定唔會掂 無論入面係乜 都夠嚇死班狗

認同
唔好俾彈藥敵人

Agger

我都同意

我聽到親戚阿叔勁讚手足好醒目以後放個紙皮速龍就唔敢衝出嚟亂拉人
草木皆兵

連登影響唔到前線㗎

見到任何可疑物件
唔理真假

!!全部都要保持戒心!!

前線已經唔睇連登

唔洗理啲冷氣軍師HK01 警察宜家根本對紙箱炸彈好頭癢諗唔到破術

紙箱炸彈除時係改變日後所有陣地戰嘅一招

真心推

重要推

你咁樣同一開始叫人唔好玩火唔好獅鳥有咩分別？
而家都成日話有狗扮示威者玩火啦，so?
現實就係狗見到紙箱唔敢衝
Buy到好多時間等人撤
根本就係應該大力推動

2019啦仲咁無腦
又唔好殺警會輸！
共産黨唔可以搵人扮示威者殺警？
又唔好玩fake news？
共産黨唔可以扮示威者岀fake news？

根本佢想點屈點做點殺都得，惟一可以贏嘅就係不斷向前，唔係a唔好b唔好，比位人入，重點係成效，有就繼續，係咁多

tui

right!

Sir!

啱啊推

最怕真係有狗扮手足

agger!!!!

agree

SIR!!!

SIR!!

831

真係玩出鑊
現場見到幫手講講

呢個真, 狼來了故事

agger

SIR!

用gif都唔好用呢條撚樣，見到想反胃

如果手足係要有本事攪尻班狗

核彈都唔割
但係紙箱放係手足中間
人黎人往，旁邊全部手足
有撚用

agger

so many CCP dog here

我假設手足係聰明既

我聽到我太爺同我講佢係李嘉誠結拜兄弟

are you on 9?

Bomb = Terrorist

係好撚危險，見到紙箱請立即遠離，唔好再守住個RB

我係女人wo... call me Miss Sing

唔只唔好玩
仲要出埋文宣講我地唔會用炸彈呀
紙箱出現過後既而家已經隨時可以放真野入去

而家係怕有真彈但手足當假唔理
炸死手足條命你陪?
見到紙箱一定要即走 根本唔應該用

腦子是很好的東西

agger

CCP's plan!

係兄弟爬山
但係都要提點下既

炸狗就話姐，玩膠玩依啲做乜鳩

push~係臥底擺真ge就pk

CCP's plan!!!!

they wanna make the protesters as terrorist!

push

agger!

當年67就係周街都係假野
人人冇警覺 點知一千個入面有一個係真 炸死左兩個細路

問題就係用番同一招扮係手足放 一千個假放一個真都夠死

其實真係好多五毛入侵連登，搞到而家好似好多人都唔聽人勸咁，有啲仲要喺度唱雙黃鬧交扮分化。你諗下六月開始嗰陣邊會係咁啊喂大佬話有時講啲唔啱你心意唔一定係想分化㗎，唉

連登淪陷

CCP wanna use the same method again!!!!

so many mon po dog in this post!

啲狗諗唔到點拆
開始又上黎吹風叫人唔好

又話核彈都唔割....

SIr!

詐彈好呀，低成本，多時間

其實無人控制到中共幾時會扮手足放炸彈問題

只要每次都將fake彈當真嘅處理做疏散同保持距離咪可以解決傷手足/無辜市民問題

popo 亦唔敢狼來了直接衝過

我覺得好有道理，咪玩炸彈
好似某個日佔時期嘅鬼故咁
日軍叫A入去一間房，叫佢伸隻手入去個窿度，搵塊冰掂下掂下佢手腕，然後叫佢出返去好多人嗰間房
佢返到去就周圍同人講 都冇嘢嘅 佢地靠嚇啫
到B入去嗰陣，佢就好放心，因為佢以為會同A一樣都係靠嚇
點知真係拎刀片𠝹佢隻手，𠝹到佢失血過多致死

典型中共套路

想插贓嫁禍污名化人做恐怖分子

喺度帶風向引你哋玩紙盒 之後就隨時整個真嘅陷害你哋

當年中共喺新疆都係用呢招

就係想做出個觀感 因為你哋的確有放紙盒先 咁之後就算發生咩事都順利成章可以入曬你哋數

連登大量支共mon po狗帶大風向 當中共無計可施就會用插贓嫁禍呢招 有撚曬前科用過唔止一次

Sir!!!! go fuck yourself!

有用，幫你推

Sir!!!

Bomb = Terrorist! don't be a dumb!

推呢個 一定要每個都當真
自己友盡量唔好用

典型中共套路

想插贓嫁禍污名化人做恐怖分子!!!

最慘就入999個都係自己友放

所以此風不可長

Bomb = Terrorist!!!

典型中共套路ar.......

唔好挽炸彈，呢樣危到不得了

有道理，推

最怕手足/記者當假結果遇到真...

up

推呀ON9!！！！

攪狗仔氫彈都唔割

放手足中間JM9

我屋企門口放咗個紙箱？又call爆炸品處理？

負皮嘅 可唔可以講下點解？

岩
所以手足唔可以俾詐彈風氣傳開

見到要走開

最重要係東方今日頭條講呢單野
好似鋪緊路咁

你玩假野 想個運動完既會玩真野

勁撚多三毛喺度帶風向

典型中共套路呀仲以為好醒瞓撚醒未呀 墮入敵人圈套都唔知

唔好講咩中共要陷害你隨時都得 佢就係要做出一個潛移默化嘅效果 引你哋玩紙盒玩多幾次咁大眾自然會潛移默化地覺得一定係示威者放 到時佢隨時整個真嘅就玩撚完 因為潛移默化嘅關係到時水洗都唔撚清 唔好以為自己好撚醒阻到狗 請君入甕咋

第一次寫左手足勿近

第二次有埋電線

言之有理

典型中共套路

新疆當年就係咁呀

中共想用番67同一招

有無link

不知幾撚有用
同埋要出既遲早都會出
你可以唔信但當對家殺人強姦樣樣都做齊
做咩要設限
就算真既都唔割
輸一齊輸贏一齊贏

屌你老母 咪話左你控制唔到中共幾時扮手足放真炸彈

所以要解決一定要將全部假都當真去處理

做疏散+保持安全距離

唔可以掉以輕心

推 我地唔會再咁玩

所以咪手足一定唔好玩紙盒 囉佢就係帶風向要你咁做 就想做個潛移默化效果

冇撚有錯呀

玩詐彈玩9次
第十次堅野
入晒手足數

屌你老母啦 Sir!!!

佢就係想屈人做恐怖分子用返新疆同一招

屌你老母係帶風向

真心 真係唔抵玩

其實好危險 白粉報次次收風最快
D鬼做完野就到佢地落場

因為呢D阿叔從來唔上前線, 只係識幕後9up
當然乜都得啦

呢個要推

驚有次真，炸自己人

其實有
而且真假炸彈其實都唔應該玩

又黎屈手足
咩都未知就入手足數

根本就係 上面嗰條三毛嚟

中共根本冇撚曬計唯有再用新疆嗰招污名化人仲恐怖分子 想將示威者代入六七暴徒

真手足唔好以為好撚有用 分分鐘佢扮嘢請君入甕咋

放彈要有Protocol, 唔係唔放啊

無得防對家做
所以唯有自己唔做
令對家屈嘅難度提高
同重慶大廈一樣原理

721831101

屌你老母啦呢啲嘢隨時俾人屈做恐怖分子唔撚玩得㗎

一俾人標籤咗一定玩撚完 佢成功污名化咗你等住變新疆

有冇諗過連個假嘢都唔係你"手足"做

支持警覺性提高

咁請問你可以點solve樓豬嘅疑問？

推
唔好逐步踩入對家既陷阱

食屎啦屌你老母又喺度帶風向

一定唔撚玩得國際上呢啲行為絕對比人話恐怖活動 咁中共就成功咗

一個唔覺意炸到平民就真係名正言順恐怖襲擊，到時搞乜都無人信你。

冇撚有錯

所以落場見人咁做 就要阻止佢 就算係鬼都冇咁易搞到

分分鐘佢就係派人引你哋做

你係咪搞錯左啲野

真

冇撚有錯推呀

你結合埋今日東方頭版你就知一步一步引你入局

冇得防對家做

但係自己就一定唔好做

含撚獸進化!

核彈都唔割, 炸彈就即割

根本就係啲風向撚仲喺度講話好有用

分分鐘啲狗扮驚人引你入局咋

啱

首先要攞共識
前幾個post仲係有部分人嘈緊要放
所以先要不停開post討論

要炸炸狗屋可以 太易誤中了係街上

咁如果有手足出炸彈炸死狗咁又點呀
係咪割呀

成個六七劇本明顯到

屌你老母啦
佢宜家都用撚緊同一招啦
下下阻止班前線行前有撚用呀
一係你就幫手包裝
出紙皮箱又嘈
一開始前線出雞尾酒你地班撚樣咪又係話係鬼
乜閪都嘈
咁乜撚都唔做比狗打撚死好無

屌你老母啦核彈都唔割

唔代表做事唔需要思考

又一隻三毛

你睇返今日東方頭版就知對家有心佈局

再搵埋啲三毛上嚟吹風

琴晚班狗當個玩具無到，用腳求其掃埋一邊，其實已經嚇唔到班狗

雖然幾match但係真係唔想見到何妖

割 絕對係67劇本

任何炸彈都係恐怖行為

咁中共就成功咗

謝清晰幫正視聽

放假炸彈既，自己諗下。唔好搞到大家散曬先後悔。

屌你老母雞尾酒點同炸彈呀

炸彈國際上公認係恐怖活動

你唔好撚喺度帶風向

一定要割, 因為係對家炸自己人引你入局

make sense

唔炸平民就得啦

你地都幾搞笑，汽油彈又得，炸彈就係度叫春叫唔好

你講到手足會周街放咁
又講到手足係放一開即爆嗰種

呢個真，最撚驚係手足玩膠彈臥底玩真彈
炸死人冇仇報，仲會入我地數
然後藍絲會笑我地自作自受
又要驚淺黃割

去了解67咩事

雞尾酒點同，
係啲人話袋住槍嗰個係鬼，之後啲人先知唔係

而家就係叫真手足千祈唔好做呢樣嘢

起碼減少咗呢D野發生先

一畀人潛移默化咗你就冇得救

汽油彈失控都隨時火燒民居啦, 又唔見你班左膠阻止

首先核彈都唔割係指心態上，唔係實際行為
咁如果你咁講，裝修完偷嘢嘅人都唔應該割啦，又話核爆都唔割

問題係而家擺明放炸彈係個局嚟，極大機會會炸死無辜，有違抗爭者底線
咁樣都唔叫手足唔好做，因為怕違背呢句而置同伴生死於不顧，先係最有問題不是嗎？

唔撚好放

屌你老母啦三毛

炸彈喺國際上公認係恐怖活動

屌你老母一個post啲三毛多撚到

間接證明咗中共真係諗住行呢條橋

收皮啦柒頭
殺狗 炸狗都唔撚割
恐怖得過中共所作所為

你拎核彈炸自己人割唔割？
on9

你又真係搞笑，氣油彈可以控制扔邊個，炸彈你控制到？

By the way, 要靠大大隻字黎強調既人通常都係自卑撚，同吠靠嚇無分別。

又一隻三毛

咁多三毛出嚟側面證明中共真係諗住用呢個方法

推 呢d方法用一次就得 第2 3次對方已經識諗辦法拆解甚至利用

又話核彈都唔割笑撚死人

所以我咪話樓主一黎就標籤咗手足玩彈

屌你老母啦你夠膽講你自己無撚講過雞尾酒呀裝修好撚恐怖？
我就核彈都唔撚割既
佯攻咁撚有用都唔撚做on9

依家係炸彈炸狗都要割啊

一句秒你地成班潔癖怪啦。
今日你控制到全港示威者唔玩炸彈啦我當，到佢真係有心炸你地，整個紙箱再屈你好難咩？

成日係到諗d自己控制唔到嘅事，連登又成班弱智無腦咁。

從頭開始，要做嘅係諗「應該做d咩」而唔係一直諗「唔應該做d咩」，咁討論=咩都比到位人入，唉，見到成班日日冇腦浪費時間諗唔好做乜真係cls

其實認真我覺得好多支持嘅都未必係三毛
似係某小部份真手足覺得我哋左膠
所以先咁擔心

真係好撚多三毛

咁而家裝修得多
遲下有人「裝修」金鋪係咪又入手足數？

同昨日個西九警察講d 野一樣

屌你老母啦唔好偷換概念 典型支共手法

示威者絕對唔係恐怖分子

攞裝修同放炸彈比？

慳啲啦mon po狗

而家講緊入數問題
有咩問題？

但係都有可能有真手足激撚死

汽油彈都可以掟失手掟錯人啦

收皮啦左膠閪
咁有乜撚可以做呀鳩唱歌革命呀

用下你個閪腦 咪知有咩要做 有咩唔應該做囉

你即係話炸彈控制就得啦

我同你講我控制到，危險過汽油彈係事實，所以要定protocol點用

慳啲啦三毛mon po狗扮撚曬嘢唔好喺度帶風向

屌你老母國際上公認恐怖活動你都喺度吹風

見咁撚多人吹風都肯定係支共嘅局

淺黃割都唔出奇其實，大佬人哋一家大細出嚟遊行你放炸彈？
根本放炸彈就係一條不歸路，堅持要做嘅人又講唔出原因

之前好似掟到港台記者？

冇料反擊就話人狗
你咪又係mon po狗

示威嘅絕對唔係恐怖分子不會從事任何恐怖活動

mon po三毛狗唔該收皮

有火魔法係有目標攻擊

紙皮箱係無差別攻擊

無差別攻擊，你會響邊度聽到？ 721、831，我地當初點樣定性呢兩日？

恐怖襲擊。

成堆左膠係到屌我地五毛
嘈黎都哂鳩氣
去到宜家仲覺得得罪共產黨唔好做咁
佢要屈鳩你點都屈到架啦
唔通因為咁乜撚方法都用
無人叫你玩真
但陷阱都唔做唔通真係下下成堆前線去送死就好

認真

唔好弱撚智啦

人哋做人哋嘅事 但自己一定可以做唔好喺度偷換概念

就係想引你哋做之後就可以做到潛移默化嘅效果

想問汽油彈失控機會大啲定炸彈機會大啲？
炸彈一炸死就變肉醬

係...狼來了咁
仲要見到有D人話虛虛實實
係，如果全部都係由Ｄ狗處理就真係好有效，但事實係流野用多幾次之後所有人都會下意識以為所有都係假
到真係有次係真既時候，炸死狗就一天都光晒，但唔好彩俾手足街坊甚至記者經過HI到BOMB一聲就真係不堪設想

我唔係冷氣軍師 真係有現場提過手足唔好
但冇人理我

要收黑警皮真係可以直接d
玩真假彈真係真係會累死手足
第一比鬼機會做野

第二真係會整死手足 手足得d鳩衫黑警套防暴衫明顯實淨好撚多 你整得傷黑警 手足死撚梗

第三 雖然話核陣都唔割 但求下大家面對返
玩哩樣野同你去燒中銀 爆360唔同 係會死人（鬼做手足做你根本好難prove到令多數人信服） 一爆傷人唔好話死人 好多次次落力做野 日日幫手貼野嘅中深黃都難講話唔割

求求大家 唔好玩哩招
玩地心吸力好過

控制唔到無計，但自己就去做就係弱智。

應該做 d 咩入面本來就包含左唔應該做 d 咩，不過我諗你都唔明入面個邏輯。諗得通你試下反駁。

咁恐怖分子都會用汽油彈 咁香港咪好多恐怖分子

又喺度偷換概念

收皮啦三毛

其實最驚係有人扮示威者玩真炸彈炸前線

黃撚咗啦你

tui

放係rb都無差別啊? 放得rb就係等狗清中伏啦

又唔係放係星光大道

而家就係叫真手足千祈唔好做

最大機會減少呢啲事發生

大家睇下你出過咩PO 啦，你係陰毛撚黎，我明既

一家大細出黎遊行的時候
手足有冇掟汽酒彈？

原因已經講過好多次
拖狗 炸狗

唔放炸彈=只可以唱歌
咁係咪
唔裝修重慶大廈=翻屋企瞓覺唔革命

驚有啲人傻下傻下以為好撚有用

根本隨時係對家扮驚等你以為有用請君入甕引你繼續做

推
有手足以為係玩膠
點知真係支共擺嘅炸彈就仆街喇

講兩講又唔敢用大字，真係自卑撚。麻煩你好好咁整個 protocol 出黎，我諗大家都好想知。

唔好再玩

收皮啦炸彈出國際公認係恐怖活動

唔好撚再帶風向

屌你老母中共真係好撚卑鄙

道理好簡單，就係目前呢招有冇效，有就繼續。
而唔係驚共産黨以假亂真屈落你到，因為佢地真係咁做，我地避唔到，明未

咁你咪又黃撚左
鳩up冇成本
比啲料嚟反擊啦

係叫手足唔好做

根本嗰啲就係支共三毛帶風向

都話你結合埋東方今日頭版就知對家佈緊呢個局

而家講緊對家會搵狗扮人炸手足呀
係咪炸到手足都唔割+攬上身呀
仲要放係紙箱入面炸完都冇仇報
再加上你覺得有幾多手足會識整bomb呀
狗隊就大把專家要整就話咁易
但你玩得紙箱就會有位比人屈你
都仲未計唔熟手既人整個時已經有風險
未見到狗就炸死埋自己先
條數點計都計唔過

之前已經扮野出哂新聞話搵到炸彈，好快就會出招
呼籲多次，咪撚玩紙箱，咪撚玩bomb，要整文宣

其實你地知唔知有遙控炸彈
定係你當左手足學工聯會咁周街放？

係要玩就直接掉入狗屋，咪撚放係街同嚇狗嚇埋自己友

班學生哥見到班差佬騰晒雞不知幾興奮
佢地做野都唔諗後果既
見住個畫面以為自己好成功添

最驚唔係自己人放。。。。

用法唔同，炸彈你要MON到佢爆你先好走，炸到自己友就唔好啦

佯咩攻
琴日班狗見倒紙箱一嘢踢開咗啦

屌你老母啦都話炸彈喺國際上公認係恐怖活動 你係咪想做恐怖分子呀？

畀人標籤嗰做恐怖分子有咩下場呀？你睇下新疆

中共真係卑鄙到呢

搞清楚
汽油彈係主動搵目標咁ＤＵＭ
但紙箱入面放炸彈係被動等人黎中，所以先叫唔好咁做，因為真係可能炸親手足街坊或者記者
當然如果係遙控或者真係種粒菠蘿出黎望準狗群咁ＤＵＭ就另一個講法，起碼我個人唔會反對先

咪能扮智者啦，白痴

淨係喺度帶風向又講唔出原因 你扮乜嘢呀

推 工賊會班人乜都做得出

控制唔到果d係叫地雷

咁重慶大廈出聲明後無鬼搞大廈算唔算成功例子防鬼

驚你地班懵撚睇唔到啊

難呀。睇你事前做過咩工夫囉。

你覺得1020果日如果有「手足」爆清真寺屈我地，難唔難？基本上冇可能，因為我地反向操作，建立左相反形象響大家腦入面，邊個話大眾嘅諗法係控制唔到？

但紙皮箱唔同喎，我地冇反向操作不特止，仲試左第一次喎。到時賴野，就真係水洗都唔清。

所以我地咪諗，我地「應該做啲咩」？
「 應該唔好再用呢招」囉。

呢啲嘢一定唔可以做

你話陰謀都好 防備多啲絕對有好處

其他人反對我都覺得冇乜野
大家咪討論下
但唔知你係咪扮哂激嗰堆3毛周圍屌人

根本就係

有 d 野你唔去做，就已經係有益既行動。即係本來你可以做，但你選擇唔做，呢個都係一個主動既行為。

就好似射清真寺咁，明白未？

炸彈係國際上公認嘅恐怖活動

佢屈你一件事 但你自己一定唔可以做

要玩都放係啲狗屋到好啦

火有得救
炸彈中記者就變肉醬
你覺得可以好似上次咁化解倒？

炸彈係國際上公認嘅恐怖活動 唔好撚再喺度吹風

所以上面咪話要有原則
無啦啦放行人路嗰隻基乎一定係鬼

樓主一定係分化撚，
唔係話各自爬山各自努力咩
#曲

咁我話炸死狗wo
文盲呀清
一定有機會有手足用炸彈
如果你出左文宣話全部唔用bomb咪啫係割
我係話文宣應該係我哋唔會亂炸平民

玩彈一定係狗
自己人唔會咁做

RB 有主動攻擊能力咩？彈起身叉人呀？

點樣同 真。紙皮箱 比較呀大佬。

得你用大字呀弱智，配返對眼鏡喇，三毛要覆幾多 post 要買到一副眼鏡？

炸彈係國際上公認嘅恐怖活動

係咁吹風咩居心

手足做野唔擔心
唔係手足做嘅但又一模一樣先會有問題，中共最叻插贓嫁禍

咁其實佢幾時想放都得啦

前兩日夠有人放詐彈落路中心
你哋有無話係鬼做？
個個仲係咁讚

push push

我係擔心有人有樣學樣

炸彈係國際上公認嘅恐怖活動

一畀人標籤渣都冇

我係3毛就學佢哋咁吹風啦

認同 支那冇野係做唔出

佢要屈你你控制唔到但你自己一定唔可以做 最大可能減少呢樣嘢發生嘅機會

正解

唔割唔代表同意
例如 和理非可以唔同意勇武 但唔會割席 咪亂咁用呢句

唉 大家落場時都一齊提提啦

啱啱好喺頭到爆開
成身火水可以點救？
我反而覺得遙控炸彈係更加容易控制

炸彈有無用其次
但我最驚係
如果中共派人扮前線放炸彈，扮走火炸真前線咁點
咩都唔割，但呢樣真係擔心亦都唔知點防範

呢d人諗野就係得一面 以為rb靜係自己人會用
只要有一次係真既而且手足冇留意 又係狗放既
炸到記者同手足 你覺得冇可能?

推啊屌

有人屈我係三毛

我係三毛點會阻止你呀

根本唔撚需要講 不厭其煩都係咁話炸彈係國際上公認嘅恐怖活動 已經冇討論空間

嗰啲人好機械式回覆淨係識得話中共要屈你隨時都可以屈你 咁樣去偷換概念

佢要屈你一件事你自己走去做另一件事兩樣嘢嚟

你咁講中共派人放炸彈炸平民炸記者再老屈係示威者做
一樣講得講通
結論放唔放都可以比人屈

路中心咪啱

咁我做同中共搵人做都冇衝突
你都話控制唔到佢 咁佢咪又可以照放fake 紙箱
唔通佢一定要放真bomb咩 on99

又係呢啲on9拎汽油彈同炸彈比
汽油彈不嬲都係示威武器既一種
炸彈係恐襲武器
兩者既目標性 破壞同殺傷根本就唔撚同
有咁難明? 又係度偷換概念?

帶風果個係樓主啊
如果要帶風我就自己開PO啦。

多個工具撚狗，令佢地唔好9衝過黎9捉人，過黎D狗即時粉身碎長
又可以撚下收左皮既黨鐵

當然炸彈既威力唔可以太大，炸死是但一邊都唔好

出文宣講：
我哋示威者會放炸彈，但唔會炸平民
無撚嘢下話？即刻諗起工聯會

你似係去合理化使用炸彈啵

都認同，個原因係人地冇底線，真係乜都做得出，而呢邊有班人高估緊自己嘅突破能力，以為自己乜都敢做好癲，實際上仍然好驚死乜都唔敢

一路都係講緊真手足一定唔可以做 最大可能去減少呢件事發生

佢就係想引多啲人做完之後潛移默化屈人做恐怖分子 根本就係新疆套路

你話我陰謀論有好多心又好啦我覺得呢啲嘢防範多啲一定好過冇

救命可唔可以搵人落去屌醒佢哋

咁你咪又係鳩屈人三毛
你就得 人哋就唔得

上次叫拆彈組出黎目的都係演戲，正正就係希望示威者去玩「詐彈」一百個「詐彈」只要出一個由黑警放嘅「真彈」成個抗爭運動就會玩完，所以真係唔好亂玩「詐彈」

推！

岩 真係唔好玩炸彈 隨時會搞垮場運動

認同，我覺得要整d文宜講唔會用炸彈
而家個問題唔係信唔信手足的問題 係有人可以用真炸彈，狼來了的故事來做恐怖襲擊
個point唔係我地控唔控制到，而係嫁禍呢回事，到時死咗人真係玩完
同埋睇返，一般人好易發生意外，真係咁容易控制到咩

咁你有咩好提議解決樓豬疑問

上面啲三毛你有冇留意全部都好公式答案

一係搵汽油彈偷換概念 一係就話中共隨時都可以屈你去合理化咗呢樣嘢

冇撚有錯
班狗恨不得你地放tim啦
拉少幾個又唔會死 炸死左人最開心係邊個阿

話明港豬你估流架

炸彈國際上公認係恐怖活動呀講幾多次呀

一次都唔撚可以做呀

比人老屈係一回事
但係比人屈完有冇人信，係另一回事呀大佬。

幾條友響度係咁話，「中共鍾意屈你幾時都屈得啦邊有得避」

點會冇得避呀？！
咪就係「屈完，有人信」，同「屈完，冇人信」囉 DLLM

痴線。

啲三毛好撚恐怖呀係咁吹風

講啲嘢全部都好公式化機械式

手足安全為上
以後有人玩紙盒，真又好假又好，希望手足唔好行太近

師兄我都係咁諗

因為你用汽油彈隨時甩手中自己友
但遙控炸彈唔會甩手炸錯自己友

總之一落場
見有手足攞紙箱 即提醒

要從歷史中學習

推
唔係割唔割
而係提醒
唔好話咩污名化先
剩係佢搵幾個卧底放幾個假令手足以為個個假
冇戒備心咁接近佢
點知有一個係真都炸撚死手足
到時就唔係好似而家咁講幾句都叫你唔好咁做可以解決

炸彈國際上公認係恐怖活動呀講幾多次呀

一次都唔撚可以做呀

BLOCKED!

咁我哋用任何嘢都係一個原則
只針對目標 不會差別攻擊
咁文宣係咪一定要寫明用炸彈呀
個腦識唔識轉下呀on9仔
少少事都做唔到就唔好叫革命啦

你驚咩？用炸彈加快攬抄

目標就係攬抄

咁洗唔洗出聲明 表態手足不會放炸彈

炸彈國際上公認係恐怖活動呀講幾多次呀

一次都唔撚可以做呀

BLOCKED

防範就係攞共識 唔再用 出聲明
而家仲第一步緊心好累

need

投擲good

隨便block啦
我同佢討論安全性問題

睇穿你啦黑警
你老母自殺當攬炒 係度係咁帶風向
你就最應該第一個比人炸死啊
夠唔夠維穩費買棺材啊

真係要推

推的確太重要

67係8份之1有真炸彈，但炸死嘅人係佢地自己人又有，對家又有(左派同右派)
用假炸彈嘅問題係驚有一次真，而set嗰個人唔知係邊個嘅時候，自己人會出事

我覺得大家要有共識 雖說連登不是大台
但好似先前裝修我地都有共識裝定唔裝咁樣

戇鳩去驗腦啦

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

你點make sure 自製的遙控炸彈唔會炸錯自己友？ 你有信心整果個都係軍事專家 / 唔係對家既人？咁危險的野放係戰場度，tk 機會一定有，而一tk 就好撚大獲 後悔一世

agger

炸彈國際上公認係恐怖活動 一次都唔可以

你自己公認炸，你上戰場一樣係會用炸彈，咁唔通WW2 WW1 就係恐怖活動咩

但要攞咗共識先可以出倒聲明
而家仲未有好強嘅共識
你見傾咗幾日就知我就俾人激死

上面啲三毛你有冇留意全部都好公式答案
一黎就話炸彈係國際公認係恐怖襲擊去合理化咗呢樣嘢

炸彈國際上公認係恐怖活動

一次都唔可以!!!!!

講得啱

推
呢句真係要注意下，唔係割蓆
而係避免中共陷阱，同埋手足嘅生命！

so many mon po dog here!

你咪又係

無錯！
全部落場都要留意

不過根據經驗
一旦拎左出黎討論
無論幾多人反對都好
都一定有人會用
無論係鬼定極之激進既勇武都大機會會用

認同

炸彈國際上公認係恐怖活動

一次都唔撚可以做呀

個post大半帶風都係呢條友
一係黑警 一係反社會人格
將手足條命拎黎賭當攬炒 真係收收皮啦

屌你咩撚野中共 又政治潔癖 真手足整假 深水埗靠個炸彈先走得甩 屌你

又話核彈都唔割

3 權已經合作左好耐喇喎

ya...agger

要攞共識
但有班人硬係要堅持做！
咁樣好難出聲明

BLOCKED

炸彈國際上公認係恐怖活動呀講幾多次呀

狗屋門口有紙盒係咪好睇D?

上面啲三毛你有冇留意全部都好公式答案

一係就blocked 一係就話炸彈係公認恐怖襲擊去合理化咗呢樣嘢

they are not even protesters

Agree

一味炸死狗炸死狗
其他所有風險都唔撚理？
頭先已經講左外行整個陣已經有風險，有機會炸自己
你炸個陣又好大機會波及手足記者路人同自己
話唔會亂炸，但點控制到，你估打機呀？
加上你出得一次炸，之後對家點用都會入哂我地數，咁你點拆？
出埋文宣話用炸但唔炸平民同承認所有責任有咩分別？
我都想班狗死，但會害到手足既事就絕對唔應該做，仲要極高風險低回報

而家係話敵人想借社會開始麻木先放個真嘅殺一大批人，到時話係示威者自己搞出黎作為結論，你忘想拉到人呀？上面有人講：佢屈你係一回事，個社會信唔信又一回事，但佢講漏咗最後一句，你奈唔奈得佢何又一回事

元朗鄉黑警合作，邊個唔知警方謊話連篇，起碼到宜家都奈佢唔何

唔係唔信手足，係唔信中共

拿 咪攪亂

前線紅燒蒸炸畜生點都唔割
但詐彈紙箱放手足中間就唔知 JM9

放假rb得一個好處 就係拖黑警時間
但係壞處多到數唔曬
只要中伏一次就救唔返架啦 醒啦

this guy is mon po dog

所以連續幾日大家都傾緊
遲一日出聲明就多一日有危險

邊個再set假炸就私了

老實講
因為信手足架咋

出聲明 完美解決

一黎就話炸彈係國際公認係恐怖襲擊去合理化咗呢樣嘢??

合理化???? what the fuck are you talking about?

如果有一次炸到自己人點，67暴動，左派都炸死唔少自己人
1次都嫌多，對家做野，係咩都做得出

因係我炸彈立場唔同你，就屈黑警
如果係黑警就先會叫我地唔好玩炸彈，因為會炸到佢，會冇命，佢地都驚死架

訓醒未？出面全世界讚好，得連登乜都話唔好做

班風向狗又拎核彈同炸彈比
核彈大家一齊灰飛煙滅緊係唔割
炸彈隨時害死手足係逼住要割啊 只要有一次狼來了就抱憾終生

推呀!!!有用嫁!!!!唔好再當玩膠喇

核彈都唔割呀！

但假炸彈就原來個個都割我屌哂你地老母

我地扔左氣油彈都成個月，請問中共派左人黎燒我地手足未？

堅要推

咁你可以睇埋我寫咩嘅

咁你咪出嚟私了手足囉

順手解釋埋比啲認真手足聽
廢事比人誤導去玩bomb

有條三毛仲講乜撚嘢話炸彈係國際上公認嘅恐怖襲擊去合理化咗呢樣嘢

佢知唔知自己講乜鳩

對popo用咩都無所謂啦
小心啲就好

人地係聯合國大使, 佢講既野就係代表國際

咁你都可以睇埋我寫咩嘅

不如用氣球🎈

我大大隻RE POST 比你地班懵撚睇

因為我炸彈立場唔同你，就屈黑警
如果係黑警先會叫我地唔好玩炸彈，因為會炸到佢，會冇命，佢地都驚死架

細膽嘅唔該返大陸

no.....protester are not terrorist!

認同！

夜啦，你估正評嘅人點睇

唔好炸彈啦

和理非會驚

推唔郁但同意需要俾更多人見到呢個post

我明啊，所以我咪直接問你放炸彈有冇「益」，即有冇效？

我只係駁你驚共産黨以假亂真唔係一個好理由去停止任何行動，因為佢咩行動都可以放鬼老作

我認同唔可以傷手足 平民
但用狗身上 用得啱咪可以囉

除非！

個炸彈唔係放，係掟，咁又唔同睇法

兜唔到架啦

仲有咩唔做得呀，係就一次過講哂啦，咪撚再講完核彈都唔割轉頭又屌呢樣屌果樣。

都唔可以

示威者絕對唔係恐怖分子唔會從事任何恐怖活動

唔好撚再喺度吹風

不過我係反對做呢件事

唔該次次都當真

黃撚咗啦mon po狗

我不嬲一直咁講

我話你係黑警係因為你唔當手足既命係命
亂用攬炒 黑警拉少幾個根本無損失 但只要有一次炸彈狼來了炸死手足記者
就挽回唔到 你呢d唔係立場唔同 係毫無人性

係唯獨佢似
好激動咁屌哂唔同意見的人係3毛
而其他人只係覺得太危險唔應該做

咁平時裝修完偷嘢嘅人我哋點解又要割？
而家放炸彈會極大機會炸死手足同平民啊！
叫唔好做就屌人割
係咪攬住呢句嘢過世見有人會犧牲都唔理啊

佢哋眼中得兩樣唔得
呢樣唔得嗰樣唔得

冇撚有錯

仲有啲三毛試圖騎劫核彈都唔割呢句嘢

你喱d歪理真係唔使點用腦諗 即係我唔偷嘢都有第二個偷架啦 驚咁多做乜

因為大家講過核彈都唔割 我都知大家攞共識好難
不過真係想從歷史中學習
唔好俾藉口人地一招喪我地

你自己公認炸

用你logic, 所有生產炸彈武器公司全部都係恐怖活動老母

人地依家話炸狗都要割啊

唔使屈㗎喇係咪三毛人哋有眼睇

都係嗰句示威者唔係恐怖分子唔會從事任何恐怖活動

你再吹風都係冇用

都係否定返呢個講法，示威，唔係打仗，唔好殺人呀大佬

岩
就好似共識左爆舖唔搶野一樣

詐彈都唔應該玩

有料就直接攪狗仔

推唔到都推

仲有三毛試圖屈返人轉頭添

呢啲招數我喺大陸網見得多

呢個PO好恐怖 勁多三毛想人合理化玩炸彈
全世界邊個想香港搞恐怖活動 咪中共
之後當新彊咁處理 美國仲有冇得出聲?

10.25 08:00 和你返工

話樓主玩膠嘅人個腦去左邊？樓主其實冇錯，十個有一個係真分分鐘累死唔少手足

而家啲黑警咩都推曬落我地到嘅到時佢整番幾個擺係度，手足又以為係假嘅，咁就玩完

總之以後一定要小心

成班無腦根本無認真睇樓主講咩
1.唔好用呢種假炸彈黎做rb 只要有一次真 炸傷自己人就挽救唔到
2,見到唔可以當假 每次都要當真處理

兩個解決方法 比班狗spin到放炸彈岩定唔岩
就算自己友放 都要照第二條處理架啦
成班友係度捉錯重點黎屈人 配合緊中共狼來了劇本?

我不嬲咁講
唔可以炸手足 平民
要用係目標政權/狗上 用得準確 咪可以

唔好玩膠

岩呀
重點係你出火魔我都見到你目標係邊邊
我都叫可以避
燒左民居我都可以睇到之後幫你救呀大佬
但如果你炸彈盒放喺物資站隔離
同普通紙箱一樣
手足好難避架喎

支持玩炸彈嘅不如自己綁返幾個係身玩自殺式襲擊啦
順手綁幾個平民返黎炸佢老母個稀巴爛
咁樣平民就會恐慌迫政府答應我地所有訴求

唔贊成?屌你老母死左膠垃圾三毛割席撚
返屋企唱海闊天空啦,和理非有用廿年前就贏咗
對家開真槍喇我地仲要有底線?

因為偷嘢嘅唔係手足囉on9

上面班三毛就係想做呢樣嘢

當年中共就係屈新疆係恐怖分子之後有咩下場大家都有眼睇

你係三毛 mon po狗 BLOCKED

Btw邊個識人有玩過嘅幫手傳呢個post出去
以後任何遊行集會我唔要再見倒有紙箱！
一個唔覺意對家放真嘢炸死手足喊都無用

好撚恐怖

根本就想照搬新疆嗰套 屈人哋係恐怖分子之後等美國插唔到手

所謂核彈都唔割係比喻黎，係代表去到啲比較激進嘅做法都接受，但都係跟國際嘅水平而言，鬼佬示威都唔會用炸彈啦，第三世界例外

示威者絕對唔係恐怖份子亦絕對不會從事任何恐怖活動

唔好喺度吹風合理化

Sorry會傷及無辜嘅更加唔係手足

屈人係三毛嗰啲唔該用下腦啦

我係三毛會點會阻止你呀

咁我咪話要用得啱同準

成個post個重點根本就係
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理

而樓上班三毛仲係度捉自塞話核彈唔割炸彈割
企圖混餚試聽偷換概念 呢班人心腸歹毒到不得了
手足既命唔係命?

可以同操作係2回事，你有啲野未試過係唔會知(試過咩，唔講)
你擔保唔到總會有一次係炸到手足，而且係一去冇回頭，救唔翻

所以咪要小心用，set 好protocol，例如大大隻字係幾個牌寫住有炸彈，指埋方向，棟係度，360度都睇到，你都唔會過去啦

好撚恐怖

睇嚟中共真係冇招 再度使出污名化人做恐怖份子呢招

咁個主題就係應唔應該向狗掟炸彈啦
而家講緊假rb狼來了故事 樓上班3毛就係度分化緊

一早話要list哂呢班吹風極端三毛
俾連仔del acc又好block9佢地都好

再俾佢地帶我我地就好快變恐怖分子

結論：接受唔到用呢種戰爭手段，呢隻唔似激進示威，似係內戰打仗

#散水論 #D009 #武器
【散水論：唔好用XXX，會傷到人！】
唔好用丫叉，會傷到人！
唔好用磚，會傷到人！
唔好用汽油彈，會傷到人！
唔好用槍，會傷到人！
唔好用炸彈，會傷到人！

風向撚嘅技倆就係訴諸恐懼，無限誇大武力用於錯誤對象（手足／平民）會有咩後果，然後就開post叫人呢樣唔好用，嗰樣唔好用，最好就所有武力抗爭都停止。

事實上任何武力用喺唔適合對象都有致命可能（即使個可能係極細，用力推錯手足落地都可以腦出血啦），風向撚就係利用呢點去散播恐懼，然後制止大眾做正確嘅事。而正確邏輯係應該提醒手足，越係大殺傷力嘅武器，就越要保證精準命中。

順道喺到提一提手足，炸嘅時候必須確保引爆範圍只係得曱甴。炸彈炸到啲曱甴血肉橫飛，好睇兼有用，根本就無做錯到，絕對值得支持！
=====
垃圾post（請負評，兼不推文回覆屌柒佢哋）：
向炸彈說不，不要製造恐懼

=====
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

我真心唔明你講緊咩
行過會暴既係地雷
有裝置既係計時炸彈
除非好不穩定唔係好難無外力下無啦啦爆？
你係叫人唔好整地雷定計時炸彈定炸彈
我其實就唔同意玩呢d既
不過你條撚屌係咁屌鳩我五毛就燥

希望我估錯 好快就會出現好多狙擊私怨撚
大大隻紅字鬥屌 屌到大家都唔想討論

咁對家依家都可以汽油彈燒我地喎，我地亦都已經有自己人燒錯記者添啦，咁係咪又唔用得火呀？講到尾咪又係和理非唔想武力升級，扮乜撚野好有策略防止對家陰謀姐。

誤中火彈個記者依家仲未康復架，遲早有自己人燒死，你地下次上前線做糾察捉哂d魔法師囉，呢度千幾人正評夠哂人啦，炸彈師最多咪得十幾個，講到咁正義凜然咪撚唔去做糾察呀你地班撚樣。

流動炸彈，千萬唔好學，黑狗窩會一鍋熟！

炸彈唔係用嚟方便手足撤退？

成個post個重點根本就係
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理

我唔care你割唔割 但見到一定要保護自己
而樓上班三毛仲係度捉字塞話核彈唔割炸彈割
企圖混餚試聽偷換概念 呢班人心腸歹毒到不得了
手足既命唔係命?

根本炸彈就一次都唔可以用

因為示威者唔係恐怖分子

喺度吹風想合理化嗰班三毛好撚恐怖

中共何其陰毒

玩真假炸彈真係會嚇埋自己人 你根本唔知邊個真邊個假 幾時爆 就算戰略上黎講都唔應該做

咁問題係 如果個rd係真bomb
大家又屌柒佢？佢又冇可能同你講係真bomb

屌你返大灣區啦

痴撚線啲吹風撚恐怖到

更加肯定中共真係諗住佈呢個局

示威者唔係恐怖分子絕對唔會從事任恐怖活動

對家用汽油彈燒我地

同意

而家三毛嘅風向就係企圖將呢樣嘢合理化

咁中共就可以名正言順屈你哋做恐怖分子

橋唔怕舊

其實就算手足唔放
肯定有狗扮人放架啦
唔知你驚乜
成個香港得工聯會識整炸彈

見紙箱係咪都要遠離啦

依家都可以扔鳩我地火彈話我地自己誤中啦，事實上都真係已經有個Now記者誤中左，依家仲未康復，咁係咪唔可以再用火？講到尾你地只係和理非唔想要武力升級，好心就唔好扮係好有策略防止對家陰謀。

On9
邊撚個同你玩呀
而家就係要炸鳩d狗

Proters =/= Terrorist!!!

Get the fuck out!

唔信自己友都識睇東方啦
咁撚明顯帶風向 班三毛當香港人傻既

屌你老婆啦又係度同汽油彈比
汽油彈都可以見到彈道
炸彈邊個放點追溯
未審先判就話我地自己人燒到記者 你中聯辦派黎?
用得假rb你保證到100%係手足唔會黑警放?
我根本唔care炸唔炸到黑警 我係怕手足當假rb係假
但有單係真咁就仆街啦 你呢d人既眼中好似以為假rb靜係得手足識放
用下腦啦

Protesters =/= Terrorist!!!

ya....

呢招完全防唔到

再升級就係恐怖活動 你打得贏真槍實彈?
打唔贏就跟國際標準做事

唔好玩詐彈

如果炸到既係手足你屌唔屌?
根本呢件事風險就好高 你冇辦法估到係邊個放
所以見到一定係要即刻走

成個post個重點根本就係
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理
見到唔可以當假 每次都要當真處理

我唔care你地割唔割 但見到一定要保護自己
而樓上班三毛仲係度捉字塞話核彈唔割炸彈割
企圖混餚試聽偷換概念 呢班人心腸歹毒到不得了
手足既命唔係命?

有狗做我哋就要跟住做？
好似樓上ching講
而家唔係避佢屈
係要令佢萬一屈我哋但唔會有人信
點做到？就係我哋唔做 然後出聲明
好似重慶大廈咁

辛苦曬ching

咩方法唔係問題 準確度先係重點
你控制到話知你用核彈
唔通火魔殺傷力又好低？
只係見到紙盒一律當真野咁處理
正如見到有人中火魔要當最高級火魔處理咁

邊個話一定係紙箱

背囊
汽水罐
一堆垃圾入面
用塊布遮住
就咁放落花槽都睇唔到啦

根本冇得防

True
一咪升級升級，但又無實際作用

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

幫推

見呢個PO咁多三毛湧入黎就知道
中共肯撚定有呢個計畫
仲要用埋東方黎吹風 等市民信有示威者玩炸彈呢樣野

見任何疑似物要即刻呼籲跑走
拉埋所有人一齊走

火彈一樣好大機會誤傷人，事實上都真係已經有個Now記者誤中左，咁係咪唔好用火？

炸彈又好汽油彈又好，遲早有自己人誤中出事，希望你地下次上前線做糾察捉哂d魔法師，呢度千幾人正評夠哂人啦，炸彈師最多咪得十幾個，火魔法師都好少唔會過百，講到咁正義凜然咪撚唔去做糾察呀你地班撚樣。

我屌硬
咁手足用火都可以tk 而且成日發生
我同你只可以得個信字
你唔認同都好 我係唔會理

說好攬炒呢
港豬又驚，又割
跟三毛走啦👋👋
念力抗爭

True!

假rb好處只有落黑警面同曬佢地少少時間
壞處多到數唔曬 我退五十步黎講邊個放都唔割席
都唔該你地唔好吹奏放假rb呢種做法
只要有一單真狼來了死既就係手足/記者
唔理手足放定鬼放 見到假rb第一件事一定係
即刻離開
即刻離開
即刻離開

但係搖控嗰條友已經用咗

agger!

攬炒=炸死平民同手足？

講得啱，唔好再用，

痴線
個大前提係得中共先識整炸彈
你自己望下炸彈原材料有幾難收集

我都驚狼來了
講真真係炸的話炸死手足咁點算
同埋兩次放個紙箱都無人影到邊個放？

隔離post見到

話炸到手足根本on9
手足見到都即走啦
做咩行埋去呀屌
梗係等d狗埋去
佢地冇撚得唔搞

炸彈又好汽油彈又好，可以肯定既係遲早會有自己人誤中出事，希望你地下次上前線做糾察捉哂d魔法師，呢度千幾人正評夠哂人架啦，炸彈師最多咪得十幾個，火魔法師都好少唔會過百，講到咁正義凜然咪撚唔去做糾察呀你地班撚樣。

三毛激將法有用?

唔好．學狂國人．當炸彈用！

玩假彈就係令人相信示威者係會玩炸彈
佢再出真野 你話冇大家都唔信

that's what i mean too

見到呢啲comments就知維穩網軍做緊野

post都無開過明顯咗啲
同埋糾察職責係呢樣咩？臨時演員都係演員

割席都係三毛
唔洗討論

維穩網軍冇論點只會攻擊立場
扭曲我地既理念 除左呢招冇第二招?

心累幾時有聲明
好心慌

收嗲啦p牌

我想知你係因為玩炸彈先割定炸到平民先割

唔洗討論就咪撚上連登

一個係真已經夠，炸死手足

私你老母

咁好簡單姐，真假都要避開，而唔係話唔準用炸彈，用就係恐怖分子，唔比人武力升級。

炸彈又好汽油彈又好，可以肯定既係遲早會有自己人誤中出事，希望你地下次上前線做糾察捉哂d魔法師，呢度千幾人正評夠哂人架啦，炸彈師最多咪得十幾個，火魔法師都好少唔會過百，講到咁正義凜然咪撚唔去做糾察呀你地班撚樣。

極端三毛我幫你講埋啦

-又話核彈都唔割依家炸彈就割?
-唔好限制手足,尊重前線決定
-對家開真槍喇我地仲要有底線?
-和理非冇撚用,返屋企唱歌啦
-民意撚國際撚收皮
-各有各做,和理非繼續鳩行,唔好阻勇武玩炸彈

睇到識背喇屌你老母俾d新意黎啦仆街

玩得就好難控制 唔建議玩 割就唔會割嫁啦
但國際線就即刻玩完 跟住解放軍大條道理入黎

自己放100個假，狗幫你放一個真，你估下有冇人信係狗放嘅？

推，明明玩炸彈最叻係工聯會

咪就係
千祈唔好做
一定入中共想搵狗祭旗

我成日都覺得手足有閪本事玩到真炸彈咩
工聯會認第二都無人敢認第一

咁樣炸死真係無得追究

可能係狗放，信手足

原來最尾又唔係想人出老解真槍實彈？之前個個Post都話想佢出老解然後攬炒喎，買定離手啦好唔好呀，我地既路線究竟係點架？驚武力升級唔夠打咁一開始就同勇武割啦係咪呀？貪好玩呀？

仲要幾撚耐先醒呀，武力升級果少少就屌呢樣屌果樣，上次刺客殺狗果次又係咁。

擺唔得我仲理解到
掟都唔得
咪你係咪想念力抗爭

呢個真
根本汽油彈仲難控制過炸彈
距離短 成效又低
又難掟得中 掟中佢地都冇咩點受傷

要同共產黨鬥命長
要鬥智又要鬥力
唔想有前線死
玩炸彈已經唔係尊唔尊重前線嘅問題
咁大家可唔可以尊重下和理非
火魔就話見到可以閃避
炸彈係見唔撚到
大家alertness開始無嘅時候對家一禁個制就會炸撚死我地

突然發現我覆咗三晚都係覆呢啲留言
巴打心水清

如果中共無晒棋， 玩堅野既話，個個都以為係膠彈，附近既手足係會全滅。

中共仲可以大條道理話，我地自己友炸彈誤爆，係一d 責任都唔撚駛負。

用呢個邏輯所有有傷害性既抗爭都要停

仲有一個
對家係唔撚係都會放，所以我哋記得一定要做

唔好咁做，我話唔同睇法只係從控唔控制得到嘅睇法，同樣係絕對唔應該做，有巴打講得啱，咁就係恐怖分子，唔係示威

有機會嚇到和理非唔敢出，遊行，集會人數大減

港豬真係一世都港豬
屌你老母
一撚定次次一升級都割
炸死人乜乜乜
而家咩時勢？政府黑警濫暴，共產黨想滅鳩左香港
莫講話假彈，真彈都應該啦
放係紅店前面，手足見到就走
等警察焗住去清
咁撚簡單都唔識？
講乜炸到手足呀狼來了呀根本藉口，叫你唔好做
你地諗下咩人最想維穩，咩人最驚比人炸
中撚晒三毛計

玩炸彈咩後果你諗撚清楚未?
炸到狗=恐怖主義明正名順鎮壓
炸到平民=恐怖主義confirmed+全世界割席
炸到手足=恐怖主義+割席+客觀效果自己攞黎衰(那怕其實係黑警放)

你老母叫人落場做糾察
不如自己綁返幾個菠蘿係身啦柒頭
上網推人去死就咁撚大聲
你身先士卒去自殺式襲擊啦

低能 如果真係恐怖活動 佢出解放軍係大條道理 仲要有民意同國際支持 到時攬炒條毛

我要攬炒係口號黎啫, 港豬身嬌肉貴邊個真係想攬炒啊

推
真係唔好玩，狼來了後果好嚴重

講得好好請尊重一下和理非

你有兩個account，改嘅名讀音都一模一樣

thx for telling, 5 cents

推

要buy time嘅，空投魔法都可以係一個方法。

我都知詐蛋好鬼快，掉個箱痴條線，走得人。
咁周圍嗰啲點，放嗰個就知流野啫。其他手足撤緊搵路走都唔得閒仲要見到有個唔知堅定流嘅箱，又要分心？
仲要比晒對家方法炸手足。
當佢炸唔中自己人，其他有咩傷亡入手足數，叫文宣點拆先？到時文宣都變er er sir

而且和理非出嚟行又多個擔心。

狗心諗：九龍大遊行？幾百萬塞爆咁轟動國際？擺幾個箱喺彌敦道你班友仔自己散晒。睇你仲轟動啲乜

anger

大力推

所以我地唔可以開個頭玩埋一份

你估外資撤唔撤？

On9
和理非都屈7你暴動架啦
仲係度想做popo扮friend牙？
人地照射鳩你呀on9仔
到時又憤怒啦
叫下還眼死全家
精神勝利

華為電話
同埋乜都炸唔到
你自己諗下

佢有國際支持 外資等你平息左咪返黎 你估有錢唔搵？

呢樣真，玩撚到自己友都唔識分真假就冚家鏟

根本唔駛拗，跟啲大國示威個標準咪得，加泰人都未做嘅唔好懶醒做，相反，加泰人有啲做咗，香港人都仲未跟得上

推
唔撚要狼來了

推推推推

真，總之見到有理無理避開左先。你唔會知係手足放定班狗放

撤左咁易返黎？
香港人係咪好滿意政府 警察同解放軍先？

可能
你地覺得短中長期應該做d咩去逼政府答應5大訴求？

如果keep住有人玩膠
全世界都覺得係詐彈
無人覺得係真
手足全無防避繼續遊行
一個真既就KO晒手足
你話

連登叫唔好用 姐係之後每次都會有

你覺得香港人會認為手足會喺遊行時放炸彈？

明明幫到手足 連登又要反了 幾時都話連登係平行時空 現實撐咩佢就反

經濟戰加國際線
仲有盡量connect埋依家班淺藍
好似毛漢咁 佢地其實唔係冇得救

既然係咁就一定要阻止班勇武炸彈師啦，希望你地下次上前線做糾察捉哂d魔法師，呢度千幾人正評夠哂人架啦，炸彈師最多咪得十幾個，講到咁正義凜然咪撚唔去做糾察呀你地班撚樣，整條帶寫住「炸彈糾察」掛係心口出去捉鬼啦，唔撚得掂啦一爆炸成個運動玩完啦。

connect哂之後呢
中共會唔會放棄香港的控制權？

真係推推

another CCP dog

你會唔會太睇唔起手足的學識？

屌
講到你好似已經有幾支TNT係手咁

啱啊，所以大家警覺性真係要提高

推唔到。。。但agger

。。。。
你係咪唔撚識廣東話。。

巴打講得啱
小心

推
唔好俾位人入
Btw 榨死green object 都唔割
但搞到平民就唔好
記住當初唯一既底線 不傷害無辜市民

其實你知唔知自己講咩？

我見手足拆個欄都拆成日呀
學生蜥蜴仔撚識整咩

利申 化學C

認同 膠 玩一次就夠

嘩,和理非屈7你暴動都講得出?
你到底有幾憎和理非?

咁下次遊行咪撚叫人出你自己綁幾廿支雞尾酒係身俾人用大型丫差彈入警署一鑊熟,包你五大訴求即兌現,我地幾百萬人睇你頭阿巴打

哦，咁即係攬炒唔Work啦。

武力升級 = 人地有道理出老解。
武力唔升級 = 人地唔出老解攬炒唔到，但武力過低又比黑警屠殺。

「If we burn, you burn with us.」不過我地係唔會Burn你架因為係恐怖活動我地好和平。

認同 推爆佢

咁你見唔見手足三兩下手勢就拆到？
人梗係有分多學識同少學識

發夢既野就唔好隨便講啦

live見啲popo一腳伸開個箱當無到
整嚟只會俾班共媒做到新聞

agger
黑警（武警）可以扮手足拆站扔火魔
我就信佢地會裝我地彈弓用炸蛋玩，
炸中手足/炸中平民都係佢地贏

各位手足都係啦
哩招係好低手

真係唔好玩
支共隨時黎個真再屈落示威者到

爆眼佢都屈煲我地誤中啦，關咩事.......

你將自己變恐怖分子，咪係中共既劇本囉
佢7月已經打曬開口牌，其實佢最想你變67暴動，咁佢好可以大條道理咁用新彊模式黎鎮壓
國際同香港民意都唔會支持恐怖活動
當個運動失去正當性，變相個政權又有番正當性

你同個政權攬住一齊死，先叫攬炒
依家放炸彈，你係burn 自己友，個政權絲毫無損，尤其當運動冇左民意支持，前線會死得好慘

攬炒從來都唔係指恐怖主義
場運動一變恐怖主義，一定會收皮，我諗呢個現實你要接受

咪你囉 大陸仔

推
和理非出嚟行又多個擔心
玩假彈令人相信示威者係會玩炸彈
如果狗再出真野， 你話冇大家都唔信
只要有一單真狼來了
唔理手足放定鬼放,一個係真已經夠，炸死手足/記者咁點算！
極重要 唔好再用炸彈玩膠
極重要 唔好再用炸彈玩膠
極重要 唔好再用炸彈玩膠

我今日坐係上層巴士, 發現打玻璃紅色個把野 好好奇想攞黎睇下 可能裝修有用 正想攞時 發現原來係有條膠帶同封條連住左 我林應該係攞起後會響之後就放棄左無攞黎玩

都係果句：大家落場時都一齊提提啦

俾鬼放個堅嘢在人多位置就含得能，揾民記先要解話(割)

你講唔講得出點做先會成功？
又或者呢個問題太苛刻 因為根本冇人知
換過個問題
你覺得短中長期內我地應該做d咩？

我覺得和理非一直都話呢樣唔做得 嗰樣唔做得
但從來都冇建立過自己的抗爭路線
我承認有d野真係一定唔做得 例如學工聯會咁周街放炸彈
由71開始衝立法會係鬼
到之後掟汽油彈又係鬼
裝修又係鬼
割警頸又係鬼
只有一個行為永遠唔會係鬼 就係遊行集會

咁事實有無用先？
你地有人敢去救手足？
Sorry 我見唔到
我淨係見到我眼前好多人比人拉走
無人同我一齊去救
你仲有d乜方法 可以拖住班狗？
偷野有共識唔做
捉到就挷 星期日有得你睇

真係唔好再咁玩

就算唔玩假嘢 都可以隨時係街上被真彈炸死
點可以將兩者混為一談呢

你講嘅野 居然可以建基係
“只要無手足玩膠，中共就無位殘害“之上？

中共需唔需要見到香港玩膠
而被動地配合出招啊 醒下啦

求真手兄們好好考慮清楚

黑警見你玩得多 , 下次嫁禍放個真既出嚟就仆街

重係要炸倒街坊，記者，示威者。黑警定傷唔到

而家先出紙皮箱扮下波籮咋，又唔係用黎嚇一般市民
又話核彈都唔割？我屌, 口號黎咋？早響啦

啱呀

真！！
唔好玩玩下 到時玩出火就一獲熟

撚狗仲有好多方法

對準政權!!

推 唔好玩太大

手足 樓主都係建議唔好玩炸彈陷阱
可能對你黎講語氣重左 但只係想提醒各位唔好咁做 因為後果真係好嚴重 會一下死勁多人
不割不割 只係提出建議咁解 唔好嬲...

同意，幫推

推啊！同之前講咪撚玩玩具槍一樣有異曲同工之妙

收皮啦sir

開始聞到有陣味
一味係度限制底線

分化撚全面進駐此post

本人極度不建議玩假炸彈
原因同上, 分析得合理 , 真既可以炸傷好多人又話係示威者自己放
隨時加埋碎片/毒藥, 真係超級危險

工聯會d炸彈夠寫只炸白皮豬黃皮狗同胞勿近啦，咪一樣炸死咗姐弟

未到果個地步, 唔洗玩咁大
大快插入個無潤滑既閪會好痛

好智利一野燒曬成部地鐵叫乜？

幫推，最理想梗係唔好再玩，係都要玩嘅唔該個心態係全部當真炸處理唔好掉以輕心，就算見住手足放都一樣，你點知嗰個係咪臥底？

因為呢到係香港唔係智利
香港人一直停留喺唔殺人呢個原則的話
我真係諗唔到可以點行落去

所以我方紙箱一定要放無人區（前線與狗之間嘅無人區），唔可以周圍放，見到人周圍放嘅話，唔該大家阻止佢，就算係手足都咁話

呢個我覺得係有道理

F

g持，以後唔好用膠蛋用堅彈啦

又割，可唔可以停止互屌
由幾個月前記開始話邊啲做咗會輸，邊啲唔做得
結果呢？就係自己幫帶風向
你自己都唔信前線，點叫人信呀

好多人自殺當攬炒

仲記唔記得大陸有條片，有條鬼佬同個的士佬傾計，的士佬話我地有炸彈，我哋仲喺度當佢係夠噏。

好明顯中共就一直喺度吹風，有晒劇本，想將恐怖主義加係我地身上。

中共係點樣都會屈你啊，問題係國際信唔信。到時自己玩膠玩到中伏，外國都唔撚信你，你話係咪戇鳩呀

依家有啲人見武力提升咗就支持，以為咁就係捷徑，就可以隊冧中共，太過短視。

負皮係比條何妖既 順便推 炸彈真係唔講得笑

問題係點處理詐彈，而唔係尻屌擺嘅人
如果一部nokia加 一個紙箱幾條線阻到推進，不知救番幾多人

仲要一定放喺大街同埋狗推進時必定會經過的路線
地方要足夠空曠 唔可以太近樓宇
一定要夠顯眼 盲佬都見到

我自己睇法係，場抗爭係長期既，先要有呢個心理準備

每個人對暴力既底線唔同
不過正如你所講，67暴動模式一定唔做得，我諗呢個真係絕大部份人既底線，只要唔過呢條底線，其他抗爭路線都可以考慮

No is no.....protesters are not terrorist!

PROTESTERS ARE NOT TERRORISTS!!!!

NO IS NO!!!!

ya...that's what i mean

agger push

挑,你唔做,中共都會做架啦.
講撚到好似中共唔識嫁禍咁

#844 好明顯中共就一直喺度吹風，有晒劇本，想將恐怖主義加係我地身上。

STOP NOW!!!

NO IS NO!!!

#844

好明顯中共就一直喺度吹風，有晒劇本，想將恐怖主義加係我地身上。

中共係點樣都會屈你啊，問題係國際信唔信。到時自己玩膠玩到中伏，外國都唔撚信你，你話係咪戇鳩呀

依家有啲人見武力提升咗就支持，以為咁就係捷徑，就可以隊冧中共，太過短視。

PROTESTERS ARE NOT TERRORIST!!!!

#844 好明顯中共就一直喺度吹風，有晒劇本，想將恐怖主義加係我地身上。

#844

好明顯中共就一直喺度吹風，有晒劇本，想將恐怖主義加係我地身上。

中共係點樣都會屈你啊，問題係國際信唔信。到時自己玩膠玩到中伏，外國都唔撚信你，你話係咪戇鳩呀

依家有啲人見武力提升咗就支持，以為咁就係捷徑，就可以隊冧中共，太過短視。

唔好當外國人傻仔好唔好？

好明顯中共就一直喺度吹風，有晒劇本，想將恐怖主義加係我地身上。

PROTESTERS ARE NOT TERRORIST!!!!

無差別攻擊嘅先係恐怖分子

已經唔會停到 一定有鬼會放

炸彈絕對係無差別攻擊

示威者唔係好唔好瞓啲絕對唔會從事任何恐怖活動

唔該唔好再喺度吹風

所以見到人將紙箱周圍放嘅話，一定要阻止，唔就範就獅鳥

慳啲啦又喺度偷換概念

中共會唔會嫁禍同你自己會唔會做呢啲嘢根本兩回事

炸彈絕對係無差別攻擊

示威者唔係好唔好瞓啲絕對唔會從事任何恐怖活動

唔該唔好再喺度吹風

你無差別攻擊與否，唔在於你用咩武器，而在於你點用、喺邊用

示威者唔係恐怖分子絕對唔會從事任何恐怖活動

死人語音輸入

中共就係想營造我哋係恐怖主義呀

啲人仲傻下傻呀以為好好玩

炸彈絕對係恐活動

唔該唔好喺度吹風害死自己

恐怖活動

你唔好撚傻

中共就係想營造我哋係恐怖主義呀 就係想人覺得示威者係會放炸彈 佢仍做到呢種形像下次整個真嘅落去嫁媧你就水洗都唔清即刻玩完

醒下啦佢用返六七個套路咋

根本一次都唔可以做

對家就係吹風想人覺得示威者會放炸彈 係恐怖分子

唔好以為話有用 一步一步跌入人哋圈套 到時全世界都成功比中共營做到示威者係恐怖分子就一切都太遲

佢要營造嘅話，你有冇做都可以屈你
所以問題係在於規管呢類行為，而唔在於唔俾人做，事實上除咗獅鳥，你有方法阻止咩？
反而一早訂好規則嘅話，所有插莊嫁禍嘅行為，都可以即時割蓆

就好似裝修咁，就係因為大家一開始已經訂好四大分類，所以任何唔跟分類嘅裝修行為都可以一口咬定唔係手足所為

放炸彈一定係恐怖活動絕對唔可以做

假都唔可以 點解要自己伸個頭出嚟畀人打

咁啲美國人向防暴警開槍又算唔算恐怖襲擊？

其實你都啱需要定好規則邊個再做呢啲行為一定要割席

核彈都唔割 唔代表所有嘢都要冇腦支持 都要有原則

啲三毛成日揸住呢句嘢嚟激將法真係當人哋傻

如果嗰樣武器只會放喺啲100%唔會傷到平民嘅地方使用，咁點會係無差別攻擊？

唔好扯開話題

以事論事 放炸彈必然係恐怖襲擊 你自己搵下全世界冇一單唔係 必然係無差別攻擊

放炸彈國際公認係恐怖活動 唔好搵呢啲嘢嚟拗

因為最基本係冇可能精準控制

佢放喺人群之中梗係無差別啦
咁鐵通都可以係無差別㗎

唔好包拗頸 你搵下全世界每一單炸彈案都係恐怖襲擊

唔好撚自己伸個頭出嚟畀人打

可唔可以具體d講下應該點做？
講真 持續咁落去佢真係遲早拉到冇人出
如果香港人的底線唔下調
我真係見唔到仲有咩手段可以用
612以黎警暴越來越嚴重
係咪真係要用義士的血肉 前途 心靈黎降低香港人的底線？

我自己的諗法係現時中共治港只可以靠警隊
所以我地應該剷除警隊
可以用溫和手法令佢地唔再維護政權
又或者用激進手法(必要時殺哂3萬隻狗)
咁中共到時只有兩條路行
1.出解放軍平亂
傳聞美國話唔容許解放軍入城
中共咁多年黎都冇出過兵打仗
一直只係玩口水戰
佢係咪確保到外國唔會襯機打佢？
2.答應5大訴求 佢自己喺中國繼續做土皇帝 我地自己自治 主權仍然歸中國
解放軍用黎平息國內的革命之火

老實講 我都唔認為做得到
但呢個係我唯一見到的希望
一係就被動d等運到

咁軍隊係咪又唔用得炸彈？因為無法精準控制？
順帶一提，炸彈有有效範圍，如果個有效範圍裡面，唔會有平民，又點會傷害到佢哋？

唔撚使講咁多

恐怖活動永遠都不能接受

唔好試圖合理化喺度吹風

咁你係咪軍隊呀

喺度包拗頸

唔好試圖合理化啲恐怖活動

唔好俾人混淆視聽，67暴動嗰種係無差別攻擊，係連平民都會成為被攻擊對象，而且佢哋試過燒死電台主播

但係而家個運動試過做呢啲嘢咩？

再講點解要自己去製造一個不利嘅情況比自己？

就算係放紙盒 觀感上都會畀人覺得係恐怖活動

同埋點解你咁執著要放？ 莫非你識整？

你建立咗一個會進行恐怖活動嘅形象就返唔到轉頭 而家最重要係人哋信唔信

你唔做人哋屈你國際都唔會信
你建立咗一個咁嘅人像人哋就算屈你 國際都會相信你會咁做

因為放紙箱可以有效嚇退狗隊進攻，而且成本低下，製作亦簡單

收皮啦呀sir，成日諗住屈人從事違法行為

你覺得佢哋真係驚咩 請君入甕咋
同一次有效用多幾次就冇效啦

再講你建立咗一個畀人覺得你會進行恐怖活動嘅形象 你後悔都冇用

當年中共污名化新疆就係咁 一題新疆個個都覺得係恐怖分子

我屈人？？ 你知唔知後果係幾嚴重呀

以為放個紙箱嚇到狗咁就冇嘢呀？？ 你自己建立咗一個恐怖分子嘅image呀 瞓醒未呀

就算放假炸彈全世界都違法啦 唉

有關堅持放紙箱嘅人以為自己好醒 隨時累死全世界都未知咩事 唉

可能我講嘢語氣係重咗啲 但係我真係好擔心 當年新疆嘅事隨時重演

on9元朗係咪又磚啊

呢單算唔算？

而且就咁睇下wiki
恐怖活動（英語：terror）是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的大規模傷害、襲擊公共運輸工具和綁架等形式，與恐怖活動相關的事件通常稱為「恐怖事件」、「恐怖襲擊」等。是一種較極端的非對稱作戰方式。

針對狗的襲擊真係可以叫做恐怖襲擊？

C

V

仲係咁撚堅持

我諗唔明點解係要製造一個俾敵人污名化自己嘅機會

發覺你不停嘗試去合理化放炸彈呢個行為

司馬昭之心

岩，唔好比個伏自己踩

推 最驚狼來了咋
手足以為係假彈玩膠
班狗幫大家變真就⋯

我從來未喺連登屌過人
但你真係好撚on9
我都懷疑緊你係咪阿sir驚死

一個行為本身係合理(至少我認為合理)
咁我講的野當然係合理化呢個行為
唔通有個人話自己自衛殺人 你屌柒佢合理化自己殺人呢個行為？
自衛本身就係令殺人呢個行為變得合理
反而你乜柒都唔回應不停屌 屈人3毛5毛警犬
總之同自己唔同意見的人就一定係鬼 一定係帶風向

得啦想好似新疆個結局你就做啦

到時害死全香港人

要推

頂你，睇完何妖想嘔

手足一定一定要同紙箱保持距離。

Popo 死左無所謂，但每一個手足都好重要

真心

如果你唔係3自5毛搞分化的話
我勸你唔好瘋狂屌人屈人
你要明白呢個世界上總有保守同冒險的人
唔係同自己意見唔同的人就係5毛帶風向
我一直都相信如果自己的理據係充份的話
根本唔需要怕5毛帶風向
因為佢唔會帶到風向
如果佢帶到風向
即係我的理據唔夠充份

點解樓主唔調轉諗
等啲狗習慣以為永遠都係流
見親就一則踢落去
然後就整個堅嘅佢嘆下呢？

見你上面話放炸彈係合理已經唔使睇落去

唔使扮啦

又一隻風向狗

示威者唔係恐怖分子唔會放炸彈

講我就講完
你唔聽都冇計

幫手推到無人玩蛋魔法

好似上次同南亞手足connect咁出聲明啦
講到明我地唔會整炸彈

好驚

依家唔係放係狗屋
係放遊行路線
你撚知邊個係附近

冇人講過放炸彈亂炸人喎？
你去限制手足既底線，唔該你比出更有效果既方案 否則你你呢啲鍵盤戰士無權 做指揮，一係你落場 你去做

有無片?

狗臥底用真彈就仆街......依啲野真係唔好玩

copy paste完未啊 五毛

可以用，但唔係用黎打陣地，班狗衝過黎果陣放一個係地下，佢一定會停低，手足就會走得甩

cctvb影到，用狗腳掃埋一邊之後就走，班狗應該驚火魔多過玩具炸彈

仲要試圖誘導人哋自稱會製造炸彈

有咩人會企喺狗同人之間嘅無人區？

有人想吹風令手足武力升級
炸彈呢樣野已經吹左兩個禮拜都吹唔起

唔好做恐怖分子亦都唔好扮恐怖分子

叫人唔好咁做就畀人話5毛

究竟你知唔知成件事有幾嚴重 以為好撚好玩

講極你都要自己送頭 仲要話我五毛我係五毛我會唔會阻止你呀

係

係 上面有啲人不停叫人放紙盒

不停想合理化呢個行為

仲要喺度斷章取義

上面嗰啲不停叫人放紙盒嘅真係唔知咩居心

仲要屈返我係五毛轉頭

見我係咁回覆就五毛

我就係擔心會出事先至不停覆 盡力阻止呢啲事發生

同意
只會比狗插贓誤傷途人
再入手足數

初心係奪權，放炸彈輸場運動
所有犧牲就會白費

唔好再玩炸彈

721 831 101

我真係好嬲
大家真係唔好再屈菠蘿手足係鬼
嗰兩個人捉咗嘅細路付出唔知幾多年青春幫大家炸狗
你屈人哋係鬼?
畜生都不如
不過大家都要注重安全意識
土炮製作唔穩定
無論真假放咗就唔該企開啲
以免team kill

仲有大家記住67其實無輸
當年整菠蘿嘅
有人攞咗大紫荊勳章
有人做咗立法會主席

相信會整菠蘿嘅手足都唔會畀風向撚帶到
希望咁多位和理非學習警隊
核爆都唔割席
萬一真係傷到無辜人
用返公式字句:不完美可接受要改善等等

NO BOMB, THE PROTESTERS ARE NOT TERRORIST OK?

成個post 都戇撚鳩

其實大家都係見步行步，但係見步行步有個好處，就係令個運動有靈活性

你話香港幾時會有真正民主? 我諗真係要等到中共倒台，先有可能
係咪唔會發生? 依家睇梗係冇咩可能，但將來既野好難講，蘇聯解體都係講緊幾年之內發生既事
但係先決條件係香港人要保持團結同毅力，先會等到呢一日

其實警隊只係一個condom，最重要既問題都係政制問題
黑警咁倡狂係因為個制度縱容佢地，呢個制度唔改變，你殺幾多警都冇用
真正大佬係中共

你講既老解平亂，我個人覺得，中共到依家都冇出老解，係因為根本唔需要
佢已經放左武警入警隊，而且將警隊變左黨衛軍，你覺得黑警同老解既分別真係咁大? 如果佢地批准黑警開實彈殺人，我唔覺得有咩老解做到既野，黑警會做唔到
所以中共係唔會出老解黎比國際社會口實

67其實無輸--> 不如你睇下《消失的檔案》呢套記錄片啦
裡面就係講緊中共點樣係回歸之後破壞曬所有同67 暴亂有關既檔案
將67 暴亂spin 做反英抗暴
幫左派洗白
呢件事根本係老共既一個大污點，人地一直都想將呢段歷史抹走
吹奏67暴動之前，不如好好咁了解下成段歷史係點先啦
唔好一知半解，覺得人地當年好激，就走去學人

"有人攞咗大紫荊勳章 有人做咗立法會主席"--> 咁係因為97回歸佢地先有得翻身，左派係回歸前，從來冇被主流精英社會接納
唔好倒果為因

核彈都唔割

睇黎對方好驚

問題係而家連下一步點行都唔知呢

其實你自己都講左
一日有黑警喺到 佢根本唔需要出解放軍
所以我地先要剷除警隊 睇佢出唔出解放軍
而且你自己都識講係制度縱容(保護)警隊
咁我想問下當我地想改變制度的時候
邊個保護緊制度？ 咪就係警隊
制度保護警隊 警隊保護制度
我地要打破呢個局面就要對付其中一邊(制度或警隊)
有咩方法改變制度而警隊又阻止唔到？
我真係諗唔到
我覺得對付警隊係難 但想喺唔對付警隊的情況下改變制度就更加難

黑警同解放軍的分別真係好大
佢地做的事可能冇分別
但係國際社會同外資對於解放軍同黑警的睇法的分別 你估大唔大？
中共出解放軍係有風險 呢d風險係咪佢預計到同承受到？
如果佢預計唔到 承受唔到的時候
會唔會考慮下答應5大訴求盡快平息風波？

我覺得警隊固然係condom
只要對中共有利 佢隨時可以放棄警隊
但佢放棄左警隊 咁邊個保護政權？
出解放軍？ 咁又去返上面問的問題
所以我唔認為中共會放棄警隊

公道d講
工聯會放菠蘿所以輸 呢個係大家見到的歷史
但係係咪佢唔放菠蘿就唔會輸？
我唔認為係咁
你覺得當時佢地有咩更好的策略去反抗港英政府？
如果冇的話 可能放菠蘿就係最好的選擇
可能一開始佢地就注定要輸

之前有post講咗對家鬼會扮示威者放真彈
有無人可以出下聲明 講玩真炸彈者 割

新疆當年咪就係咁樣玩完,比中共吹到佢地係恐怖份子.

［黑色緊急］唔想俾炸彈炸死就同我入嚟

Ching麻煩幫我推post
人命悠關

放狗宿舍門口